遍地開花係時候

係咪應該分啲人去前港督府呢